如何有效率地使用camp fire

集思廣益

作為冷氣軍師, 我唔會批評其他人嘅做法

我成日係覺得, 不如諗多啲方法, 等創作力量同幻想會嚇狗一跳

我見依家火魔法師愈嚟愈勁 出魔法速度愈嚟愈快, 琴日勁快手就整咗幾團火。

可惜消防哥哥真係太盡責 都未嚇到班狗, 就救熄咗。

咁樣嘅我有時係到諗, 如果有一日真係唔再撤退, 而係向前沖 火加持嘅裝會唔會有用呢? 就快燒到自己隻手嘅時候仲可以扔向班狗。 我見好似暫時都未有用火屬裝, 我當然強烈戴對防火手套,唔係搞到自己著火狀態, 一個唔覺意就變做超人太郎咁沖過去

我見現場有時都多長木條, 考慮下火槍兵(無子彈嗰種)可能都可行? 又或者學電影,用布包木條頭, 淋油,然後燒, 火把型嘅裝

大家又覺得點? 以上純為online game討論, 歡迎比下意見